唔好比人老點呀 行完要返屋企呀

有咩留返第日先做！